屌你老母！愚樂台d死毒能淨係識笑尻彩燕彩鈴樣衰！！！

我屌你地老母！！！！

佢地好能正！！！！

啱啱search完
真係幾樣衰

其實樣衰過佢地嘅大有人在

影衰izone

彩玲qq喎

好撚樣衰

大家試吓集中注意力响彩燕BB對腳度

導9我屌你老母！！！！！！！！！！

屌你！

同意

呢位寵比較理性 比較高汁 客觀

我覺得佢地個樣好pure

彩玲正過彩燕囉唔該

排期啦…驗眼呀！

美貌冇Jennie 0.1%就唔好提啦

得我一個覺得佢可愛

成日覺得愛滋瘟同izty加埋佢地兩姊妹做成員係為左襯托同突出其他人個樣

唔撚係掛

屌你啦

仲有高汁的樓主

明顯家姐好過細妹啦真係

好撚柒呀 收皮啦

笑已經算畀面，笑都慳返

“幾”？？？

收爹啦

幾靚女

Ching 我G持你

系米博吊牙

上面班人咁話我彩演

西女人

咁出圖法 笑左

你到底幾憎佢

收皮啦

Sakura

agger😅

彩燕有才華+笑得靚+對腳 可以救返三十分 點睇都有八十分以上 不喜勿插

救返30另外嗰50點嚟

Sakura就等我黎啦 巴打你都係搵返彩演啦

樣有50分

你仲想點 樣都扣咗50分剩50

根本就100分

1000分滿分